而家買notebook去深水步同埋百記/中原/豐澤之類既連鎖電器舖係唔係冇咩分別?

反正都唔係砌機, 買廠機notebook價錢, 選擇應該都冇大分別?
想入部basic文書機做下公司report(都係用word excel pdf呢D簡單software), 應該6000內都有唔少可以揀?

係, 去啦

好

認真如果樓主熟電腦，呃你唔到就落腦場
如果唔係好熟就去豐澤百老匯啦

desktop還好
但notebook真係唔熟